721 唔好再講咩最後一戰

係咪最後一戰依啲野係由後人寫歷史果時先決定
依場運動係長期戰黎 唔好咁快覺得冇下次
一日未唔回應五大訴求 一日都未完結！